一拳超人 原作版 138 - 139話

小心金鋼棒

一拳超人 原作版 138話 中文 21p

一拳超人 原作版 139話 中文 19p

小心金鋼棒

一拳超人 原作版 137話 中文 17p

咁快又出咁多內容
村田會否覺得羞恥

係咪到驅動騎士篇喇

琴日好似已經有人出咗po

幾時打完塞克斯

老師重係到放隻龍級既狗

唉 無證個一幕好感觸

其實佢寫緊既就係劣幣驅逐退幣, 幾鐘意佢講呢個內容

原作3話，村田應該會寫到30話左右

尋日好似係日文 今個po係翻譯

個po後面有翻譯置頂咗

係喎
啱啱先見到

係同香港一樣

阿修羅蟲竟然又整番出黎

村田授權果個廣播劇整死左ONE唔賣帳

唔係本身原作都打死左咩

強音分析得又幾徹底
佢知道neo 個種低風險既齒輪式英雄根本唔算得上係英雄，睇one就係鍾意睇到周邊人物既心理變化而唔係流於表面懶熱血個種

自己複製人都整到
我諗複製阿修羅都得掛

lm

盲反就收皮啦
戇撚鳩

one又將村田一軍
原作戰術變形只有幾個型態
但村田版任意變型連戰機都出埋

仲有香車, 村田版係電單車, ONE係踩roller 又將一軍

村田廣播劇個個唔係模擬黎咋咩

而家啱啱開始無耐, 可能要打多三年

條友講d野不嬲都鳩. 仲要不斷repeat...小丑一名唔洗理...

我自己都唔中意重製版 (好耐冇睇)

但重製版劇情走向唔同咗 肯定有同one商量過啦
無論係平行世界又好 單純想劇情有啲變化又好

你最多咪屌下村田節奏太慢

其實村田都係畫多d支線劇情豐富個世界觀姐

無睇過又九唔搭八亂咁揾嘢講
原作本身俾埼玉一掌打死咗，廣播劇係玩battle simulator
加上村田何德何能授權廣播劇

村田慢撚到震

睇其他網comment 村田和one係咪不和?

高質到仆街仲以為無證會死

進展好快

未知，不過網上講到似曾曾
好似831有冇殺人咁
官方冇公佈，班藍絲咪話冇囉

睇劇情反常，真係極有可能架。

同重制便秘式劇情，原作版真係爽快好多

小心d講野呀，呢度班盲粉一聽到有人話村田同one不和就好似食左過期春藥咁架啦

佢地寧可接受村田唔寫寫故仔同拖戲都唔會接受呢個事實

我搜尋139搵唔到以為冇人開

831未公佈，就冇死人囉

咁其實你地都係盲反啦，
乜鬼「村田授權廣播劇 ONE唔賣帳」明明都唔關事，已經屌到冇野好屌喺度亂UP。
一係就幻想D敵人出嚟，都已經唔見有人吹奏村田版架啦，但又集集討論都會見你地班人喺度打稻草人。

係咪我記性差
以前好似無狼級
虎 鬼 龍 神
狼應該 虎鬼之間

依家人地講緊
睇其他網comment 村田和one係咪不和

都唔知你回乜

狼級應該低過虎下話

你岩

一聽到村田壞話就好似食春藥咁
呢下好中POINT

做過左龍，變成個世界妳撚豊富，個劇情完全唔郁

有無人好似我咁
只係追香港單行本
但係連續幾期單行本
感覺個故事都係無進展過

主線唔郁狂搞重擦叫豐富世界觀？

真係風趣到呢

一樣，重製版只追單行本
原作就一話一話追
重製故事真係拖長得太過火...越來越唔吸引

搞到最新第23期都唔知買唔買好
啲打鬥畫面真係好靚
但個故事真係行得好慢好慢
每場打鬥都畫到好長好長
但過程又唔係真係精彩
只係用不同形式俾班S級英雄屠殺班怪人
感覺只係睇緊一大堆畫得好靚嘅行刑圖